『韓農召喚』 我地文宣部已把韓仔被捕的影片加了中韓字幕, 請各位加推! 死克警準備好食韓農18掌未?

『韓農召喚2.0』 我地文宣部已把韓仔被捕的影片加了中韓字幕, 請各位加推! 死克警準備好食韓農18掌未?

聽日罷工，去七區集會既人全部入黎

push

推

其實段片上下啲字好柒
仲有韓國人會唔會好過韓國仔？

1分鍾精華版『韓農召喚2.0』 我地文宣部已把韓仔被捕的影片加了中韓字幕, 請各位加推! 死克警準備好食韓農18掌未?

柒出國際